大家推習近平想殺香港學生！唔好話係林鄭同警察！

林鄭同狗一定唔要面架嘞！
香港依家都仲係國際社會睇到，同網絡開放。
要推要指向矛頭。

希望一國嘅皇帝都要少少面啦！

後生捱唔住嘞!!

都唔知可以做d咩嘞！